[WE CONNECT] 支持林鄭月娥專區

華春瑩撐林鄭言論「被消失」 四中全會前夕不尋常

英國《金融時報》（FT）周三報道，北京計劃於明年3月更換香港特首林鄭月娥，中國外交部發言人華春瑩其後在例行新聞發布會上指有關報道是「別有用心的政治謠言」，以一貫口吻強調中央政府堅定支持林鄭，內地網站亦廣泛轉載。不過，中國外交部的官方文字紀錄未幾已經不見了華春瑩這段相關說法。

全港市民反對換特首！

全力支持林鄭月娥為首的政府繼續執政！

全力支持林鄭月娥帶領香港步向攬炒，全球抗共，WE CONNECT！